成日話日本經濟差 差係邊？

比人均gdp 2000 rmb 既鬼國人打飛機。